【鳩噏一下】有心整理下毛語錄去嚇下班大陸人

可能之前都有人提過下
小生發夢不如認真整理下毛語錄嗰啲
啲nds之類成鬼日嚟搞事
實行用佢哋崇拜嘅思考打倒返佢哋
行唔行得通呢
啲乜鬼“哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。”、“沒有調查就沒有發言權”嗰啲

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

攞中國國旗嚇佢得㗎喇

要用毛語錄呀
因為佢哋崇拜嘅毛主席講嘅理論，佢哋邊敢駁呀
國旗佢仲可以搬一堆家仇國恥出嚟講，話你唔愛國乜乜乜
連毛語錄都叫人反抗、造反、調查
佢哋就詞窮喇
（雖然佢哋一早就詞窮咗仲死撐

沒有調查就沒有發言權
呢句已經嚇死佢哋

“群眾是真正的英雄”
其實真係句句都玩死五毛